今日，超級，大牛市，正式，開始！！！

買你老味！！！！

Facebook gogogo

PDD gogogo

GOGOGO

升你老尾

可以入廢老股啦

史蒂夫，哈佬